塞鐵塞車3.0: 拎喼拎喼拎喼

無論搭咩鐵咩巴都好
1人拎1隻喼
而家走水貨犯法咩?
1人1隻喼 咩都唔使放
淨係用黎阻定
1個人即刻變2個

原來朝早黨鐵可以回復得咁快咁有效率

P 牌推唔郁